尖沙咀皇悅酒店後巷有大量狗隻！！

拉左封鎖線 有班後生仔俾人逗緊！！

自推

推啊！！成班狗溶左班o靚仔都無人知

推
咩事

推

push

有無記者朋友幫幫手

又送頭

再推

推，唔好被自殺

咩事

有冇live

Push

有冇記者係附近

真係要記者
朋友話見到好多狗

發生咩事

狗隻散去 人都放行！！應該無咩事

手足

咩事??

感謝各位手足幫推

點解推唔到上熱門

無事就靜啦，係到嘈喧巴閉，點做大事